福岡六日五日行程

同朋友去，暫時行程係咁，

Day 1: 預計下晝3點半到達福岡 住博多

Day2: 熊本 熊本城 上下通商店街

Day3: 高千穗峽一日遊(join tour)/或阿蘇火山 回熊本

Day 4: 由布院車站 湯の坪街道 金鱗湖 住溫泉旅館

Day 5 :返回福岡 門司港 唐戶魚市場 小倉

Day6：福岡購物 坐五點半機回港

買3days pr 5days pass好？ 有咩要注意?

熊本城開返喇咩

唔渣車d 交通好麻煩

咁應該行成趣園，周圍hea

高千穗 正

你係自己搭巴士 定 join tour？